幾時都話 有錢真好

決定前聽一聽

有錢人睇冇錢人好
冇錢人睇有錢人好

唔好羨慕人地

有錢人係唔會睇無錢人好

有錢人: 唉搵咁多錢都係唔開心,倒頭來我寧願返去最窮果陣同班FD 打下邊爐好過而家太多錢,好空虛啊~~~~~

有d野係你見唔到既
淨係屋企人唔似屋企人呢點，九成九有錢人係咁
但冇錢人，機會好細

有錢真係無人敢笑你
開公司請人仲要
仲大把人對你卑躬屈膝

你估窮撚就有屋企人咩

窮撚就一定家庭美滿?我識大把窮撚家不成家喎

又打飛機

話你ON9驚你嬲

貧賤夫妻百事哀聽過未

我真係屌你老母，好難聽

窮人最叻就係安慰自己
最後固步自封

你弱智？
有錢人係唔會睇冇錢人好

唔明有乜咁好
我好撚有錢,但我鐘意食譚仔, 魚蛋燒賣
鐘意渣日本車, 底渣好多

廢post

有咩好得過打開眼唔洗開工？
自己時間自己決定點用
話有錢無家庭溫暖個啲
你比錢我我比屋企人你

唔好自我安慰啦，你出街問下人，想做窮人定有錢人，佢地會唔會諗做左有錢人會唔會破壞左家庭而唔去做有錢人，十個有十個都唔會考慮依樣野

拍戲咩巴打

2千萬~1億身家的人最幸福..

大波妹: 好羨慕飛機場....唔使比男人𥄫

收皮啦你 捱過窮未呀你